用左咁多年,突然感覺好似俾人呃左

幾年前喺衛訊用左500$買左隻Lightning手指，
原意係方便自己電腦過野落電話。

今日朝無啦啦lightning頭嗰邊讀唔到無反應
上下兩個頭仲有啲鬆鬆地，
我大力少少成條扯左出黎。

仆你個街原來放張Micro SD卡

頓時發覺當年買個Lightning SD cardreader + 一張32GB卡都只係2xx-3xx
好似比人呃左

是

呢個幾好idea

樓豬咁你就咁買張sd卡點做到呢個功能先？

lightning cardreader

3舊幾買32GB同card reader

仲有個app

可以自己升級喎

都仲係有人撐

其實你拆開其他usb 手指有部分都係

多謝樓主分享

之都有撚過買，但覺得五六舊水好唔抵得
同埋用呢個不如買多隻電腦hdd或者backup 落電腦好過

根本係 無咩好驚訝都無咩呃唔呃

而家一件過係方便咗喎 佢有佢嘅功能性喺到 一件過哩個功能唔通就唔值錢？

而佢值幾錢就由市場決定架啦 賣得太貴自然無人買 樓主會買都係因為覺得值得先會畀錢姐

通常工作需要

向好個方面諗，你仲有張32gb卡用啊

咁你有冇方便到丫？

仲用得返張32

超大

買得 Apple. 野就唔好計較呢d野啦

最緊要佢work 到

貴就係貴 但USB入面放SD卡好常見姐

隻隻usb 都係咁架啦
大驚小怪
尿袋咪又係將幾粒rechargable battery包起佢
乜都計住計住 你可以帶電池出街架

最尾個幾句咪寫咗，唔識都算仲唔識字，樓主下次咪打英文啦

有usb 唔係㗎咩

而家32gb sandisk ixpand都係2舊頭

屌

唔明

咁不如換張128落去啦

咁都唔明

樓主 我唔係想串你
不過我呢嗰連埋卡 $100 都唔洗。。

人地將幾年前買 你拎宜家嚟比
巧撚威威呀⋯⋯唔洗$100。
過幾年$30都唔洗添呀⋯⋯

你呢個有埋type c?

留名睇老屎忽

主要貴喺個MFi license 度

人地邊部分呃左你

正解，好多人都唔知有呢樣野
要用返指定connector成本差好遠
上邊有人好叻叻咁話自己100買左件

唔係正常咩？，你用到就得啦

當年有MFi license 既sdcard reader for idevices 都唔洗呢個價掛？

你都 on 9 9 既

係因為蠢

10年前d SD card得512MB賣幾舊水,你果陣買唔買先

留名睇更過癮

衝出黎